UBI 個客服幾耐先會覆

成個星期都冇反應

Facebook搵好快覆

我fd隻rainbow6出bug d角色冇左
成三個月先回佢問佢拎steam收據
痴撚線公司

Ubi個cs廢到仆街
我張卡唔知點解係ubi同gmg碌唔到
同gmg講 佢第日就幫我搞掂
Ubi就剩係叫我搵發卡銀行
發卡銀行又話無問題 又叫我搵返ubi
搞到宜家係ubi都仲係碌唔到